每日放工放學之後 返到屋企你會做咩？

做得夜貓多 每日冇三四點都唔眼瞓
但係每日放學或者放工之後就冇嘢做
以前都會鍾意煲下劇 或者睇吓動漫
但係依家一啲興趣都無
除咗間唔中食下雞都唔知有咩好做
各位巴絲平時會做咩？

有冇人想一齊玩PUBG MOBILE

好悶啊 有冇人食雞啊

垃圾食雞

返屋企食完飯就打機